9月29號抗極權悉尼遊行報告

9月29號
人數：3000人
下午1點鐘 state library of NSW
大家出奇地早到， 所以準備開始摺紙

下午1點50分 state library of NSW
開始好多人

下午2點10分 state library of NSW
原先兩點鐘出發但係我哋太多人所以澳警用咗十分鐘開路

開始出發

下午兩點三十分 Martin place
去到martin Place，因為有梯級，搞手叫大家行慢少少，後生仔扶一扶老人家

下午三點 town hall

4點 Town Hall
臨完場前，多謝澳洲警察幫手維持秩序，澳洲警察表示：紅都面曬

4點 唔知幾多分 Town Hall

突發，兩個hehe喺度做埋啲gay 嘢

同場加映：
有張red object就跌咗落地下，然後咁啱玩緊London bridge is falling down

同時亦都有舞旗手出現

更多相請到

聽日 930 全港三罷

香港加油，悉尼點樣都撐你

返工成日同d local 講 赤納粹d惡行
大家要宣傳多d
佢地唔知darwin割咗個port 99年同起晒facial recognition lamp post

要做多d 震撼教育

Btw 多謝手足們組織及統籌

做緊，但係亦都好多人未醒覺

Thx ❤️❤️

推 感謝

thx

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

對唔住，香港嘅兄弟，我返唔到嚟，唯有淨係可以咁做

要將議題拉近佢地先有興趣記喺腦
一齊加油💪🏻

多謝澳洲手足

感謝手足

係我欠咗你哋

我哋syd一直有做緊呢種文宣, 唔知其他有冇

有無source分享

多數現身說法同埋都係用之前嗰幾張